非耶撚想問聖誕有咩咁值得慶祝？

非耶撚到底慶祝緊啲乜

慶祝有得同條囡扑野

利申:聖誕平安夜都要翻工

平時都有啦

慶祝放年尾嘅假囉
唔通真係同耶穌做生日咩

放假

打丁 打丁 打丁 同埋打丁

我做人好簡單
有紅日我就會慶祝